如果星期一有啲好緊要嘅嘢一定要做，可以點？

例如：睇醫生覆診，紅白事

支持罷工，但又有急事要處理，希望提供啲建議

咁大個人自己諗啦

盡量早啲做囉，
即係好似你有急事做，
但係突然黑雨八號波，咁都唔洗死，
冇話解決唔到㗎喎。

問下醫生自己會唔會都罷工